好混亂﹐點先集中到?

宜家嘅時事台﹐乜野戰線都有
Twitter 全球登報 機場 不合作/超合作運動 罷工 N個日程表 開post搵手足關心傷勢 警世 心態修正等等﹐仲有好多
我作為前線﹐日頭出黎﹐凌晨先番屋企﹐瞓到黃朝百晏先起身﹐根住整理/補裝備幾個鐘又夜晚差唔多要瞓教﹐望番日程表只知原來聽日/幾日後又要出黎
幾乎無時間去追post爬文﹐連登嘅資訊我都接收得3-4成﹐可能有唔少人同我一樣情況﹐所以先會出現成日有人屌「乜乜乜無人講」

有好多野想講/知
-日程表係邊個定? 其求篤一區? 人地嗰區行咗﹐我嗰區都想行? 要區區居民食下Tg認清狀況貼地d? (咁忙都起碼畀我知來龍去脈)
-機場同觀唐撞時間係點解?
-區區行哂 vs 次次搞機場?

我好焦急﹐失去咗6位手足﹐幾百手足被拉﹐N人受傷﹐我地依然得唔到任何野﹐過往22年一直和理非都無成果﹐竟然畀我見到琴日百幾萬人和理非行出黎﹐為嘅純粹為咗回應同證明畀政府/警方/世界睇﹐香港人可以好和平同無警察挑釁就無事﹐竟然係為咗爭一口氣咁小事而去浪費民氣同鼓掌﹐仲有香港去到生死存亡之祭﹐班泛民/民陣竟然怕咗吹風話乜野刀手/老解/武警﹐點解可以倒退﹐明明已經有人付出咗生命

唔好以為機場之類嘅地方係和理非專利﹐大家都係面對緊同一樣嘅事﹐全部人參與任何活動都要帶齊Gear保護自己﹐避免引起恐慌話乜野駁唔過黎掩飾你無準備過﹐既然事前有做足準備帶齊Gear﹐所有問題都會迎刃而解﹐唔好逃避 ! 和理非都可以好勇敢﹐唔應該將怕死同和理非劃上等號﹐相信生命受威脅時候你都唔會等死然後勇敢反擊﹐係咪?

仲有Deadline可唔可以有咁早Set咁早﹐香港人無時間喇﹐唔係每個人嘅心靈都咁堅強頂得順﹐宜家係要鏈住政府春袋不停咁往死裡鏈﹐要佢唔準諗即刻答﹐既然有主流民意咁唔應該要佢回應而係要佢妥協﹐咁樣先係民主

我真係好混亂好難集中﹐宜家首先要做乜好?

文宣太散

先做你最感興趣同最有能力做得好
兄弟爬山，各自出力，還有大把手足，不需要擔心
------------------------------------------------------
如何應對小粉紅：不求敵人變同路，祗求敵人變路人（睇完幫手推下，THX ）

基本論述如下：
721元朗事件凸現警黑勾結，橫行無忌；
市民對警黑勾結感到無比憤怒；
香港人為求正義反抗警黑勾結（遍地開花），包圍警署係市民表達憤怒的方式；
警方為包庇黑社會強力鎮壓示威者（各種片），而政府袖手旁觀，漠視民意；
警黑勾結一日不清除，我地決不罷休，抗爭到底：包括阻塞機場和各種不合作運動，罷工罷課。

Calm down la ching
Relax~

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

前綫呢短時間可以稍稍休息下，等和理非煲大文宣繼續向政府施壓
只要政府無回應全部訴求，就勇武就有大把理由衝擊，還可以得到市民支持

本身一早定咗觀塘先
而觀塘已經開始有大量監控燈柱
好需要一場示威去對抗監控

平時可以試下保護和理非手足？

對家想我地放棄連儂牆，我地就要全香港都係連儂牆

拆撚哂佢

當我休息時﹐可能有人心靈頂唔住而崩潰﹐我好清楚呢場抗爭本來就有時間限制﹐手足自殺係我地嘅責任﹐亦都見到有人話如果抗爭失敗就會自殺﹐仲黠會有心情去休息

香港被侵蝕了二十二年，抗爭會係一個漫長的過程
我地不單衹為自己抗爭，還有下一代
如果自殺的話衹會被大陸人恥笑
總之，要做好長期抗爭的準備，將抗爭當成生活的一部分，同老共鬥命長

最近我諗緊應唔應該轉職﹐每個位置都試下﹐做個萬能嘅人達至Be water

Good point
絕對要，當rotation，而且都熟悉下和理非的邏輯，對這場運動有更好的了解
PS：我建議可能不是特別到位；我係外國，參加不到呢場運動，不過我從6月開始就一直關注

其實勇武都係由和理非進化而成﹐又點會唔理解佢地諗法

我都用左半日追post 答返你某啲問題先：

824機場讓左路比觀塘
初步定左823死線
日程表係因應唔同團體組織唔同活動
由文宣整合編制而成
至於係咪人地區行我地又要行
我諗主辦單位大多數係地區街坊
各區會有各區既顧累或遊街原因
如紅土太多讓行團 觀塘燈柱 荃葵地鐵站事件

手足要多啲休息
而加冇大台 所以大活動既戰線同共識都會有差異
一個人睇唔哂咁多資訊
但相信我地會互相補位
亦都要相信手足既安排同決定
唔好比太大壓力自己
我地每人都要做好自己崗位

但有人堅持824去機場 點搞？

正如818夜晚有人留一樣
只可以極力呼籲